警方消息：「七一」嚴厲執法 舉港獨旗即違國安法

消息指，法例已正式刊憲生效，如遇到任何違法情況，警方會即時執法。警方現時會就公眾集會、遊行的情況執行《港區國安法》，包括在上述活動中舞旗或橫額、叫口號及組織者演講，如果行為有煽動或教唆、分裂國家或顛覆國家政權等目的或意圖，例如揮舞的旗幟及橫額，涉及港獨、香港藍白旗、「香港獨立、唯一出路」、「香港人建國」、「香港獨立、民族自強」等圖案、字眼，即屬違法。

而且由於《港區國安法》是指任何分裂國家或顛覆國家政權的罪行，如果旗幟及橫額的內容明示或暗示「香港獨立」或「香港建國」，亦屬違法。此外，任何其他分裂國家的旗幟，包括台獨、藏獨、疆獨，亦屬違法。

現時警方在集會、遊行的現場發現有煽動及教唆分裂及顛覆國家政權的行為時，會在現場現場錄影及搜證，有需要時會作出警告，要求在場人士聽從指示。消息人士強調，拘捕行動前，警方不一定需要預先作出任何警告；如果情節嚴重，警方會視乎現場情況作出即時拘捕，警方保留日後作出拘捕的權力。

警方將會設置新的大型警告橫額及口頭警告，警告現場人士有可能分裂國家或顛覆國家政權，有機會違反《港區國安法》，要求現場人士停止有關行為，否則可能會作出拘捕及刑事檢控。

警務處在《港區國安法》正式刊憲並即時生效後，亦發布新聞稿回應。警務處表示，《港區國安法》已經生效，明確規定分裂國家罪、顛覆國家政權罪、恐怖活動罪、勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪四類犯罪行為的具體構成和相應的刑事責任，香港警務處將會果斷執法。

對於各種危害國家安全的犯罪行爲，香港警務處會根據《港區國安法》及特區現行法律的規定，採取拘捕及其他執法行動，以保障香港市民的生命財產及依法享有的各項基本權利和自由。

香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分，而香港警隊對於維護香港以至國家的安全責無旁貸，定必全面履行應有職責，嚴正執法，恢復社會秩序，確保《港區國安法》在香港有效實施，竭力維護國家安全。

無間道呢一幕，預言咗 2020年7 月1日：

聽日全世界一齊舉國旗

如果舉白旗當咩

藍白旗咁快就納入埋 國家認證

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

會唔會國安同香港警察爭住拉人

鄭俠

71遊行本身都"違法"

HK01 source highlight:

香港獨立關稅區都唔得？

本身都係鐘意點拉就點拉架啦
講到以前唔係咁

犯邊條

揮美國旗呢

佢多把尚方寶劍一定狂用架啦
蒙面法係咁限聚令係咁

收檔啦 警狗

英屬香港旗

全部人一齊舉白旗都幾壯觀

而家拉咗可以坐終身

香港藍白旗

上報了好撚正，如果黃黑旗又計唔計

英國太廢 不予理會

歸英都犯法

唱榮光

叫時代革命已經係顛覆國家政權

狗邊識法呀 求其問一隻都唔撚識啦 仲要學人𢴇髮

用呢把遮得唔得

洗乜 你出現就已經違反國安法

支持黨中央
嚴格執行國安法

徹查
中國境內所有官員資產
及其家屬人員對外關係

嚴查
一切叛國行為
嚴打貪污腐敗

民主建港

有可能非法集結所都唔需要理，一條國安法即時終身

蓋世太保

1984 in HK

見到靚女扯咗旗犯唔犯法？好撚驚

非法集結都有對應國安法既條文
頭先睇完好似擾亂公眾秩序都係3-無期

照拉，審你十年八年

旗手唔該自己小心d，高風險就唔好帶岀街，小心俾人跟蹤

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

不如十八區都行下街算

無視咗黄黑旗

聽日播國歌先！唔肅立企係到你班狗一樣唔尊重共狗！顛覆國家

得 成世可以用一次

民主建港聯盟

有冇人有國旗tee之前gap有得賣

情節嚴重同支那口吻同詞一致
如果真係舉旗屈入咁坐入3年就真係好唔抵

估唔到把遮用咗7,8年都未爛，最後咁樣被廢武功了

唔得啦實俾人拉顛覆國家政權終身監禁

即係五大訴求、缺一不可冇野啦

我屌你老母la
警甴當黃黑旗係咩

舉紅旗

藍白旗已被認證為香港國旗

咁美國🇺🇸呢？

推

出現左已經係犯法啦

情節嚴重

舉得
入赤柱坐一世之嘛

下世小心啲

想舉俄羅斯同蘇聯旗了，會唔會被拉

香港毒辣呢？

佢咁樣先係立壞先例
令人更痛恨返唔到轉頭

跑數

根據香港法例第?章第?條

青天白日滿地紅都犯法啊

共產黨都覺得黃黑旗好撚樣衰

法國國旗，所以都係唔得

手足你聽日舉呢把
呢個post應該好多人搵你相認

好撚驚呀

push

唔知美國旗嘅衫褲俾唔俾著

波衫又唔知俾唔俾

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

呢枝係波羅的海德意志人嘅旗，不屬於任何現存政權

快撚到衝出嚟

國安法

我FEEL到會有美國旗海出現

BLACK LIVES MATTER!!!!!

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

舉民主旗

黃黑旗呢

場都未出過

定佢係指獅龍旗

死曱甴

不如講白D，依家毅進仔已經由侵略者手上攞到license 隨意殺香港人

象徵既野好死架姐，全民舉TVB台徽旗，但係你知咩事我知咩事， 又點呢？ （即係我好愛TVB呀）

大家估下聽日有幾多人出嚟遊行

咁星條旗呢?

印度旗呢

睇美國隊長犯唔犯法？

勾結外國勢力，終身監禁

得 後日見唔到你

理hi你
還押你半年再同個官講

準備叫支持一國一制

舉中國國旗（倒轉）

你舉乜旗, 佢話你有支持港獨成份就算

我喺街睇書犯唔犯法？
係咪已經變咗禁書？

話國家投降
你已經違反國安法

塞爆狗屋

港共依家唔敢官方正式講唔俾哩樣嗰樣
就揾傳媒出嚟放風恐嚇

啲濕尻議員有𨶙用咩，侵侵都唔敢開聲，都係搵殺人王蓬佩奧上場咋，日日講都係廢up

民族自強

呢個應該唔俾用lu

如果你真係當無分別, 你係呃自己

勾結外國勢力

我是歷史愛好者，我反對奧地利帝國霸權～

奧地利帝國旗：

Push

黨說了算
你cosplay 美國隊長, ironman應該都奶野

自己友呀屌你老母

係唔係有2年追溯期

On柒9

香港人就是罪名

不如講下做唔犯法啦，on9法

此外，任何其他分裂國家的旗幟，包括台獨、藏獨、疆獨，亦屬違法。

台灣人黎香港舉台灣旗 話自己係台灣人係咪都拉得

斬腳趾避沙蟲有意思咩

青天白日滿地紅都唔得

揮舞米字旗

其實有個獨字都唔得....而家變左禁字

請報1823

識玩

青天白日滿地紅喺中國國旗呀！

報俾689係唔係有100萬

係, 但佢英國機票仲未找數

用國歌 批鬥鬥紅 唔錯選擇
至少有一半藍絲唔識唱國歌

唔認同一個中國=分裂國家

舉黑白相犯唔犯法

展示台獨其次係犯國安法
周子渝展示中華民國國旗係台獨

咁即係舉中華民國國旗都係犯法？

冇分裂！一個中國！中華民國！🇹🇼

反對中央，拉得

打著紅旗

個分別係由有期徒刑變哂做無期

allin黃黑旗

sad but true

慶祝7.1国慶緊係扯国旗啦
熱烈祝賀

中央＝中國國民黨中央

國安法邊有話反共犯法？

狗屋？
即日送中啦

任何時候都違法

唔嗌港獨咁唱The Star-Spangled Banner囉
如果有人因為舉美國旗俾人拉，同北韓伊朗睇齊

舉呢面旗黑警點算好

所以共匪仲同我講普通法
好唔好笑
國安法>>>>>普通法，普通法

Test

國歌法

慶祝國安立法

為所欲為旗

我哋出嚟鬥紅啦 我去拎毛語錄

佢當你喺不丹旗，照拉

好多藍屍著外國品牌波衫波褲波鞋
支持外國球隊睇外國足球籃球聯賽賽馬
全部勾結外國勢力

三面紅旗

睇書唔犯法, 有個『獨』字犯規

聽日浪漫主義一下，然後唔好彩比人鳩拉嘅坐終身，支那式”mark an example”

到今日港豬仲係堅持做明知無成果但風險破頂嘅行動，都唔肯諗下到底點樣先可以殺出條血路成日仲抱住以前種心態覺得出去叫下口號行下街唔會坐終身，同佢地講不如實際行動就話坐終身你負責呀？

明明一撚樣風險都要死呃自己，cls奴隸民族

着英格蘭波衫都照拉!

一陣班狗聽日又貼到成身國旗出嚟就好笑

同我share出去！有人譯咗《國安法》英文全文！

最簡單既嘢偏偏冇人做

會唔會屌鬼妹，含洋腸都垃？

扯聯合國 會旗

得 聽日帶出黎 挑戰下國安法底線去到邊

五大訴求唔包括在內喎

聽日照出

理撚得你

呢條底褲著唔著得

鳩結外國勢力，拉得

毛孟靜呢鋪扑街la！

港幣=港獨

根本就應該舉支共旗周圍去玩 免死金牌

我熱愛共產黨
支持中國新納粹主義

仲五大訴求 佢而家乜柒都可以比你啦 你停一排佢廿三條就unun 腳等收錢

舉QR CODE二維碼旗得唔得？
掃瞄後先現真身

舉旗同食狗肉都係坐一世點解仲要舉

藍衫白褲

689都拉得, 正

惡法就係要靠多人犯法去令佢本身崩潰

屌, 咪同64一樣雷聲大雨點少, 靠嚇

根據國安法第20條，你犯左分裂國家罪
你承認中華民國的中央地位，犯左第一項，將...中華人民共和國其他任何部分從中華人民共和國分離出去
你反共，即係反對由共產黨領導一切的國家根本法律制度，犯左第二項，非法改變...中華人民共和國其他任何部分的法律地位

屌！成世唔番得香港

參考

攞支伸縮警棍去打狗都係八個月

放心，已經過左11點，你邊度都唔使去實捉到你

四洲7 仔做緊十蚊3罐

今日之後就咩都可以用黨安法入你啦

出過一次

去拉小英未

扑街！根據第三十八條，喺咪人身處外國都捉得？

來源準確性有質疑

個人覺得唔會咁快用國安法大濫捕

點都好
七一見

咁你搏唔搏？ 搏唔中就...

香港狗察只係國安條狗...
憑乜嘢爭拉人...

你係外國人都拉呀，你求神拜佛同香港冇引渡條例啦

連登Mon post？

有引渡條約唔代表一定要引渡

有無記者問吓，舉呢張會唔會拉

洗頭艇準備好了，吳京會嚟搵你，記得攞完簽名先上路

如果係captain america既遮呢

on9，71邊有遊行，比你地反對左啦，市民放假行街姐

咩叫香港獨立

新疆見

如果 我係話如果...國安法出左香港反而變番好似舊年11月咁動盪 抗爭咁激烈,我哋係咪好大機會羸?
因為佢出咁辣都係訓身同我哋賭呢一鋪 賭我哋縮
我哋縮 佢連03年輸既都贏番哂
我哋照去 佢就輸

黃黑 = 麥當勞
紅底中資唔敢搞

舉大清國旗會點？

國際twitter戰線要做嘢 一齊Hashtag #HKSOS

支持香港 女性 獨立自主
女權主意又得唔得？

如果全部叫加洲獨立，又比唔比？
會唔會當係元朗加洲花園自決？

多人先好睇
小人好On9

支持港台獨立
RTHK independent

好明顯嘅禁言喎

其實我都唔建議舉，佢今日一定會下馬威衝埋嚟拉人，係一定
然後立馬定好重刑期，冇必要因為浪漫主義做愚蠢嘢，冇意思

佢寫到咁你做乜都可以話你顛覆國家架啦 有心做你你坐係屋企都一樣犯法

唔好問點先比人拉 冇意思

佢想搵你 你擔呢把遮一定拉

驚左既話出嚟做乜

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

咩7 顏色組合旗都舉齊佢

出嚟=會比人拉？

推！

將PNG連接變成QRCODE

生理反應都就可以
舉旗喎！

舉美國旗呢

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

國安法又係終生
殺狗又係終生
好撚驚啊

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

大家睇路

咁叫iPhone banq晒所有國旗未?

最大問題係佢可以送你返支那坐一世，
又唔洗俾理由，同埋冇人可以幫你

等陣見

奧運同世界盃好危險

Tui

推 香港獨立 民族自強

黑警藍絲一律叫共狗

July 1st Canada National Day

彩虹旗？